IU唱歌叻啲定炒樓投機叻啲?

?

真空跳舞叻D

飛釘叻啲

扮pure真啲

屈撚完未

收聲啦
佢好女仔嚟㗎

屌你老母 你老母比狗屌

你=狗

riddle solved